[新手砌女] 約15k list 求評

另外想用呢款ram，飛馬好似無
G.SKILL Ripjaws V Series F4-3200C16D-16GVK DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 - HKD1100

主要玩APEX，Metro Exodus同之後既3A，間中執下相
Moon用緊1440p 144hz

想請教下各位條list有無咩需要改進

幫推

RipjawsV 要去珍寶問問
底版可以考慮轉strix F 價錢一樣

Btw CPU買tray 無intel 保養 要睇retailer
不過cpu都好難壞嘅

唔該哂巴打
strix F係指ROG Strix Z390-F GAMING呢塊？
想了解下有咩分別

9700K box無哂貨

供電差唔多 不過asus用料好d 但唔轉都無所謂

Btw define c support 168mm cooler
U14s 165mm都幾逼下 但應該裝到
有budget 有位就轉機箱/280AIO

香港代理無番你呢條Ram
我可以幫你出jumbo代購埋既

Define C / Meshify C 好似全香港都缺貨，等緊下一批番貨

感謝巴打既意見
見好多人都推介define c，機箱轉r6夠唔夠做？

唔該哂飛馬巴
define c大約幾時番貨呀

未知

R6/p600s is waiting for you

r6貴成倍

如果唔要WIFI FUNCTION STRIX F 值得一戰
ASUS BIOS YES!

咁我又真係唔洗用到wifi喎
btw如果轉asus老母版但用msi既顯示卡會唔會有野撞？

完全無問題

最多玩唔到rgb燈光同步

應該唔會玩rgb感謝巴打

佢張卡都冇光
而且RGB HEADER 呢樣野 係可以用淘寶一個CONTROLLER 用REMOTE SET 番